拥挤的人群是不方便的，但不是每个人都渴望在超级碗比赛中带来的严重不便。 超级碗亮点:海盗庆祝夺冠，汤姆·布雷迪获得MVP德斯·比勒，马克·马克斯，查克·卡尔佩珀2021年2月8日华盛顿邮报 
 当在他们中间遇到不方便或麻烦的事情时——尤其是这种阴谋论——通常的反应越来越多地是耸耸肩或声称无知，不管多么难以置信。 共和党:新的一无所知的政党|艾伦·布莱克| 2021年2月4日|华盛顿邮报 
 如果他们碰巧发现一些东西不能工作或不方便，这不是一件坏事。 问卷调查如何帮助你发展你的产品或业务|Zakhar Yung | 2020年12月23日|搜索引擎观察 
 不幸的是，我们人类有一种令人不安的倾向，当饲养动物不方便时，就把它们“交给”收容所。 特蕾西·莫兰| 2020年12月22日|Ozy 
 这不仅给用户带来了不便，而且维护几十个独立的网站也是一个令人头疼的管理问题。 2020年12月10日，美国众议院通过法案，拆除司法部门的付费墙 
 在9/11事件发生之前的几十年里，美国并不是无辜的，这也是事实——这是不方便的。 媒体支持酷刑的啦啦队|杰迪戴亚·珀迪| 2014年12月10日|每日野兽 
 他的最新著作是《不便的种族灭绝:谁还记得亚美尼亚人?》 英国已经失去理智:埃尔金贷款将安抚普京|杰弗里罗伯逊| 2014年12月5日|每日野兽 
 这是一个可怕而难以忽视的事实，但支付赎金解救人质从长远来看必然会使问题恶化。 要杀死ISIS怪物，你要做的不仅仅是切断它的资金|查理·温特| 2014年11月18日|每日野兽 
 在面对一些关于自己的令人不快的事实后，他一直在努力维持自己的婚姻。 罗伊德·格罗夫| 2014年10月8日|每日野兽 
 我的一个品酒朋友要求采访酿酒师，但被告知“不方便”。 纳帕的地震不是唯一撼动葡萄园的事情克莱夫·欧文| 2014年8月31日|每日野兽 
 事实上，在这样的地方带书有点不方便，我也没想过带一本《圣经》。 猎狮|R.M. 巴兰坦 
 李大妈是一个有特权的人物，但她提问的逻辑方法并不方便。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 当涂片未干而不方便染色时，可采用Hiss法显示胶囊。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 Bell and Tainter机器是由蓄电池驱动的，这是一种既不方便又昂贵的电力形式。 知识的神奇之书|各种各样 
 旧的方法是根据一个音符在“完美系统”中的相对位置来命名它，这种方法显然已经变得不方便了。 古希腊音乐模式|大卫·宾宁·门罗